有無人真係會痴膠紙去窗到咁on9

見到真係會忍唔住笑
咁多年都無痴過

樓主好型，超然脫俗好想幫你含